【光復連登】連登洗地組再次招募成員

連登洗地組，係以推連登行動Post為目標

臨近 十一，大量的活動Post依然沉底。
而我地人手上已經好難推得到大量行動Post上熱門

所以我地想加強人手 加強力量
歡迎各位 有志之士 加入
--------------------------------

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知及討論：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

大家入grp 幫手整頓lihkg

一齊洗呀!

撐呀，行動要人推

推

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

推上熱門

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推 洗地要人

推啊

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

想見到多啲有用po討論呀

撐
唔好輸俾網軍

推，今個星期既活動特別重要
929 10.1

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

929 101

push

P牌可以點做

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

行動post 沉哂

大家唔好查案住先啦，做左正經野先，一日未贏，一日再查就算有結果，你都唔想相信其實

支持洗地 打敗網軍

929 AntiChiNazi

上連登上夠90日，大把人等你。
長期抗爭，講緊十幾年，甚至係去到2047年

推爆行動post

推

集中推行動,文宣post

Push

終於上到熱門

推呀，咁簡單都唔做係咪要贏架？

洗撚左啲垃圾po

p牌推唔到

推呀

開唔到

721 831

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

被拒諸門外嘅p牌表示G持

屌又公然洗版
成個連登都係推無晒營養
連狗bam人未

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

光復連登

10.1 帶面具

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

p牌表示g持

我都好想 無過曬90日都甩唔到p無辦法

都幫到手比個正評嘅

#chi #SexualViolence

禁錯制

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

我自己唔開post，唔推膠post，只推行動post

Twitter 要人！

過咗啦

Twitter 要人！！！

P牌推唔到但Twitter 要人！！！

P牌推唔到lihkg但Twitter 要人！！！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！

已經用咗twitter好耐

錫曬你

我入左啦 你入左未？

612 721 811 831 新屋嶺

Push!

ppp

P牌推唔到但可以出好post 出到好po再推薦去洗地組自然有人支持
推

太多膠post 風向post

有link #1

唔該幫手推下依個

929 超巨大反赤納粹連儂牆

文宣文宣
連登要洗地！

推
p牌仔無得推
但係行動 Post 係最重要

個內容夠熱 洗鬼招人推

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

推推推推

點撚樣夠熱？問題係行動post成日推唔上

幫推

Push.

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推行動po呀

推唔到都要推

推推推

清除5毛

推 有用

Tui

之前推到幾個上熱門，都好攰
大家加油推

721
811
831
新屋嶺

行動組全面進場

#927 。遮打花園。新屋嶺被捕人仕支援集會

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

推呀
928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

推 推行動post

P牌幫唔到手，加油！

留名

行動po全面進場

收到

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

6月1日註皿既幾時先可以幫手洗地

up

推
推
推

洗呀屌 將啲行動po洗上去

反散水冷氣狗

你我都可以

入唔到

支持

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

push push

pish

927愛丁堡 928金鐘添馬 929Sogo 930大三罷

文宣tg

連登洗地推po組

P牌可以點幫…

有冇洗地組

我㩒左嗰制之後入唔返group

P牌

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！